%*******************************************************
% Declaration
%*******************************************************
\refstepcounter{dummy}
\pdfbookmark[0]{Declaration}{declaration}
\chapter*{DECLARATION (Erklärung)}
\thispagestyle{empty}



\noindent
I confirm that this examination is my own work and that I have clearly referenced all tools and sources
used. I have not made use of the work of any other student(s). Any sections quoted or paraphrased from
other works are clearly marked as such. This examination has not been used for any other examination
procedure of the Frankfurt University of Applied Sciences or another university in its entirety or in
substantial parts. I understand that a plagiarism check may be carried out.
\medskip

\noindent
I used AI-based writing tools and/or other AI applications to write my assignment. I used these tools for
guidance only. I confirm that most of the assignment is in my own words. I have listed as tools all AI
applications used, including their product name and source (URL), and provided a complete overview of all
functions used for the purpose of writing this examination.
\medskip

\bigskip

\noindent
Hiermit versichere ich, dass ich die vorliegende Prüfungsleistung selbständig und ohne Benutzung
anderer als der angegebenen Hilfsmittel und Quellen angefertigt habe. Inhalte aus Berichten oder
Arbeiten anderer Studierender wurden nicht übernommen. Alle Stellen, die wörtlich oder sinngemäß
aus anderen Werken übernommen wurden, sind kenntlich gemacht. Die Prüfungsleistung war weder
vollständig noch in wesentlichen Teilen Gegenstand eines anderen Prüfungsverfahrens an dieser
oder einer anderen Hoch-schule. Mir ist bewusst, dass eine Plagiatsprüfung durchgeführt werden
kann. 
\medskip

\noindent
Ich habe zur Erstellung der Prüfungsarbeit KI-gestützte Schreibwerkzeuge und/oder andere KI-Anwendungen verwendet. Bei deren Einsatz habe ich steuernd gearbeitet. Ich versichere, dass mein
eigener gestalterischer Einfluss in der Arbeit überwiegt. Sämtliche von mir verwendeten KIAnwendungen habe ich als Hilfsmittel mit deren Produktnamen und Bezugsquelle (URL) angegeben
und eine Übersicht der im Rahmen der Prüfungsarbeit genutzten Funktionen vollständig aufgeführt.
\medskip
\bigskip
\bigskip


\noindent\textit{\myLocation, \myTime}

\smallskip


\begin{flushright}
    \begin{tabular}{m{5cm}}
        \\ \hline
        \centering\myName \\
    \end{tabular}
\end{flushright}
